加拿大BC省留學第二年，你問我答。

想問乜即管問

利申無食過鬼妹

溫哥華？

UBC?

UBC？

Victoria

Nope 廢j入唔到

加拿大多唔多pc膠

點為之pc膠？

讀邊間？ 做咩唔出Van ?Victoria悶到出煙 日日去YY坐？

讀邊間就唔講啦，屋企想我係Vic讀比較靜，放學就返屋企hea。

啲人話UVIC全部都係啲二世祖
利申：加拿大BC撚

好彩我唔係UVIC

住得近唔近Burnaby嗰邊

Ching 好鬼遠喎

點解揀Victoria，成個加拿大咁撚大

問吓姐 我住得近UBC嗰度

Victoria 唔係uvic就係camosun?

利申：uvic grad咗十x年

留名

屋企人揀 比屋企人伏左

你讀UBC?

仲有一間 唔岀名既

royal road?! 唔係呀話。。。。。

你Google完？

去Victoria讀大學但係又唔係uvic
你邊間u咁冷門

我唯一聽過呢間所謂嘅U係搵工果陣佢擺個booth請人
真心唔信有人讀

仲有，我仲讀緊U果陣victoria係出名party city
你屋企人有冇做好功課先掟你入去

ubc 留名

點出入? 有冇揸車

好多bc既人係度

好多BC人，有冇興趣打廣東麻雀？

有巴打已經開左估

真心唔見有party 就算有感覺non local好難玩得埋 利申英文廢

巴士或朋友車 上星期考L牌衰左

巴打好勁

我淨係知Van多香港人其他地方就唔清楚

小弟不才，唔係好識打。

屌你我有興趣

以前有三個場，一點後免費，因為兩點收鋪
跟個friend去過一次，但跳舞真係唔係我果範

我而家淨係記得四條街：oak bay, Richmond ave, McKenzie同ring Road

老江湖

你地pm對方啦

係老華僑

Victoria 唐人街d中餐執晒未？
以前轉堂有時間會衝落唐人街買菠蘿油凍奶茶
但聽講間野幾年前執咗

你講個間應該執左，但好似有新開既茶記

有機會夏天去捉蟹，好好玩

我以前住係Victoria果時係無茶餐廳
你依家真係幸福
講緊10年前

我可能同你同期係victoria喎
我十一年前grad

我唔係uvic
只不過High school 係Victoria

st Michael's?

無船啊

係langley讀過三年high school

巴打。。。捉蟹唔駛出海架